[iPhone撚入] 記憶體成日不足

我用緊部64GB嘅iPhone 6s
用到咁上下佢就開始話low memory
本身都冇為意，諗住剷走啲冇用嘅apps同相就當problem fixed啦

當呢個情況持續嘅時候，我手痕睇睇佢storage，想話搵邊個app又大舊又冇點用可以剷
拉到底時見到有舊叫system嘅野佔成24GB

請問咁多位ching呢個情況是咪正常？如果唔正常，有冇辦法可以自己搞幫佢瘦身？

另外想換新機嘅話iPhone XS Max好定Note9好？用左咁多年iPhone我有少少心郁想轉會
: XS Max
: Note9

Push

提你換機呀

User Experience

64gb.....用咩機都死啦

貼心地提醒用戶升級硬體

對懶撚/科技盲黎講iPhone確係幾好用嘅

初時唔覺，越裝越多先發現仆街鳥 黎緊換新機一定買大啲storage

512

用69囉 用完先知iPhone有乜好

試下backup完reset一次

換an 機

你個咩系統黎

用家問題

試過部macbook update 完佔用多左50幾gb
搵左成日先搵到個唔係system嘅不知名隱藏檔用左
刪左咩事都無，apple真係好撚古惑
Iphone連搵都無得搵

算得係咩

33GB留名

有無睇過WhatsApp telegram 入面個儲存呀
有陣時d 片 好大Mb 起whatsapp入面睇

又唔好咁講 係iPhone冇得extend storage

樓主唔講唔覺有呢個問題

利申：有俾錢用iCloud

用梗6，連os先用梗16gb

買icloud咪得囉，仲插卡，咪年代

係嘅

最新啦已經係

巴打有冇性趣搵日去apple天才吧撚撚佢？

我用moov down完歌佢計入系統唔計入moov

Whatsapp 都係，計系統

都係64GB但仲有23gb storage
揾藉口換機都冇

應該係你啲apps
你試下再load多陣應該會將你每一個apps show哂出黎
到時候system就會細咗

果度計晒所有app cache

我琴晚試過開呢頁開多陣system個數會少返
因為佢會將未拆到嘅細數全部當做system
load多陣就會拆返moov、whatsapp嗰D出黎

不過load左陣最後都有成10gb system

yes , 差唔多load 成分鐘先見到break down
要耐心d 等下

10gb算少啦....

我冇咁多喎

利申：6P

你平時點用開先
Dl咗好多片睇？定好多大容量apps喺度？
我32gb都夠用喎

容量同記憶體都唔識分

[img](null)[/img]

lm

有冇用過apple movie 增加容量個方法
詳情可以google下

6路過
64g都夠用

之前有fd 6s都咁
同佢google過整番細d
但都1x gb好似

順便問下
第二個個iCloud雲碟咩黎
清唔清到？

淨係system 已經大過樓主

淨係訊息已經大過樓主

用家解決唔到 都係用家問題 iOS問題都係用家問題

未係垃圾iOS囉

樓主IOS幾?

梗係

頂你cls

IOS

512GB都唔夠用

堅守
傻仔 要局買512GB

究竟係咩黎

都話app cache都計晒入去

成日都update完就多左勁多

你地點用咁多
我2萬幾張相 6s用左差唔多3年上埋ios12,雖然有買雲
Btw 我下部都應該會繼續買64gb

我係lihkg 食左2gb...
唔知點清 慳番d位

用左半年

之前又係咁
Backup完洗一次機就空返一半位出黎
到而家又滿曬得返5gb

真無無

見到咁多位ching嘅screen cap我知自己係幾咁幼稚 backup再reset我驚冇撚哂啲game嘅save，各路大神有冇啲手機storage管理app可以介紹？

24GB算係咁嫁啦

用過16gb地獄表示64gb 無限空間
十隻game 都仲有一段距離先無位

買512唔使煩